【一月芳文番】 搖曳露營△ 討論區3

STAFF
原作：あfろ
監督：京極義昭
シリーズ構成：田中仁
キャラクターデザイン：佐々木睦美
音楽：立山秋航
アニメーション制作：C-Station

CAST
志摩リン：東山奈央
各務原 なでしこ：花守ゆみり
斉藤恵那：高橋李依
大垣千明：原紗友里
犬山あおい：豊崎愛生

公式：

估唔到就1001

-.-

呢個邊到有得買

要唔要 到時幫你買隻

唔要,twitter見到 貼下姐

新個集

訂晒兩個

橙

連冷門番都有車跟
佢反而得塊紙板

YAMAHA

死肥婆 屌死佢

LM

近排重睇stella魔法, 發覺部長都幾似志摩

原來惠那同我同一日生日

惠那
BTW ching 生日快樂

其實呢套算唔算冷門？講真我都係為興趣而睇嘅，唔係對露營有興趣嘅人會唔會睇呢套呢？

Btw 如果出埋搖曳旅遊咁就好喇

呢套未出嗰陣冇人睇好, 話晒芳文番
出咗頭幾集就hit到不行 同宇宙嗰套一齊變咗嗰季黑馬

依兩日補完
好想出去露營

好波!

Dumb animu poster

[edit]

山火camp

TVアニメ『ゆるキャン△』より、「志摩リン」がねんどろいどになって登場!
クールな「通常顔」や、優しげな「微笑み顔」のほか、感情を隠すことなく出した「嫌がり顔」をご用意しました。
脱着可能なマフラーに加え、帽子をかぶった頭部もご用意。
オプションパーツには「クッカー」「バーナー」「フォーク」「スープパスタ」「携帯電話」をご用意いたしました。
さらに劇中で印象的なSNSのタイムラインをイメージした「SNS吹き出しプレート」や紙製の「原付きバイク」も付属。
お家でキャンプ気分を楽しむだけでなく、キャンプに連れて行っても楽しいねんどろいどです!

「黏土人 志摩凜/Nendoroid Rin Shima」

作品/Series : 搖曳露營△/Laid-Back Camp
價錢/Price : 5500YEN/6900YEN(DX Ver.)
發售日期/Release Date : 2019/03
預訂日期/Per-order : 2018/9/19 12:00JST

紙車

聖巡中…(側頭注意，upload 極都扭唔直)

幫幫你

謝謝巴打，咁就麻煩你搞多一張了！

無車真係唔好上去，行就唔算好辛苦，係 不停有車響側邊過，又無行人路。

冇電單車 不了

迫人去佢個online shop買

LED火 玩得幾耐

應該都可以用好耐下…不過有無得熄左佢先係問題。

去咗訂喇

抱枕一共5個開晒訂

link？

多唔多人

多人到打晒蛇餅。不過我好彩，去到既時候大部份人浸完了，所以溫泉唔多人，不過溫泉蛋同麵條間鋪就多人到…我估要排成個鐘。

有機會好想去

唔難去，不過交通時間都幾耐，同埋價錢都幾貴。
去得最好就預兩日一夜啦，一日特攻隊時間太浪費了。

雖然食唔到，補張溫泉蛋鋪頭既相…

出邊仲要轉多兩個圈。

我上次去冇咩人既
不過我係傍晚去

巴打係閒日去？

星期五黎

難怪，我係假期去…

下次我都搵個閒日去下先。

係下午去浸到傍晚

可惡，下次我要渣車上去浸住溫泉睇日出

見有人去ボッチ高原聖巡 難度好高

漫畫係咪冇漢化

暫時睇落單行本已經過左漢化了。

去過

行上去定揸車？似乎無巴士上去？

正
下個月我準備踩單車上去

行上去
好似係有巴士既
不過一年先得幾班咁

最重要係rin連唔連綿羊仔

出頸巾

志摩凜生日活動

出第2季

真係出第2季
以為fake news

Chi-na方面又走漏風聲

第二季有冇source
打飛機終於射得出了

二期

confirm咗？

係 就係呢張圖

有咁多野比佢出咩？
轉杯麵番？

係又 OK 喎，當佢 15 分鐘旅遊節目…

唔洗自殺啦

正

仲要出幾多抱枕套

堅定流到底

如果你堅，正

アニメ「ゆるキャン△」第2期制作決定！花守ゆみり「キャンプ、またやろうね！」

堅

真係2期

【ゆるキャン△重大発表】
遂に、「ゆるキャン△」続編製作が決定しました！
第一弾：ショートアニメ「へやキャン△」
第二弾：TVアニメ第二期「ゆるキャン△」
第三弾：映画「ゆるキャン△」
これからも、ゆるキャン△をよろしくお願いします♪

#ゆるキャン

堅料

hoball

睇番原來一季只係漫畫23話

E家都42

未驚過

上面條片10:21 個獎品係一大兜松果 ?!

仲驚佢唔夠

邊條pk諗出嚟

食松果啦

咁仆街？

下面條片0:51 有松果t-shirt 賣

咪講笑，唔錯喎…

不過上次買過件 half moon (你的名字)，
件衫一著就爆線，好有介心…

條女拎起嗰粒超大粒 好想要

又柒左

ゆゆキャン

撫子派咗貨未？

搵唔到生肉睇啊

卷 #7 ?

哇出埋信 唔俾轉賣

殘體注意 入團說明會朗讀劇

真係好舒服

有無食炸蛋

冇食到
行左個圈就入左休息室

今日去左本栖湖 身延 四尾連湖

狼人

夏天版凛同埋大胃王全家

露營第7卷同呢本新作有連動特典

大食比賽同埋之後減肥o個個位好好笑

作者新作？同一世界觀

我唔知套野點所以買左kindle版睇下先

劇情有一part 係講個編輯話佢公司有套漫畫會動畫化(即係露營), 叫個漫畫家去幫手去實地睇下景影d相番黎(因為佢地又係住o係山梨) ， 佢就帶埋班幫佢手o既jk去睇晒動畫12集去過d地方(只用兩日，連埋通頂 )

但係之後有個劇情係個漫畫家叫班女jk參加個大食+check point攝影比賽， 佢地參加業餘組， 有個隊友勁食得o既諗住可以贏冠軍， 點知俾撫子全家輕鬆ko

凛只係o係kindle版特典出過場
我諗我應該都會儲埋， 因為有個無表情jk好好笑

彩頁同埋角色介紹

唔知會唔會有人接出單行本

揸神棍==

應該唔係神棍，而係 360 相機。

咁撚先進
所以先畀人話xx買器材

買二手的

好得意

隻土人撫子delay...

毛毯聯盟好得意

隻松果好正…

Snake ! Snake !!!

推返上黎先

等埋澟齊齊去camp

推到第二季

正呀喂！

幾時出？邊間廠？

alter, 未定， 不過必買

好似唔上色, pre-painting

未上色啫

呢張 OK 喎，有 Poster 會考慮買返張。XD

開訂啦,隻人狼

仲有隻好似簡單數字game

唔會唔上色啦, 不過應該得有排先開賣, 同埋預ALTER要等成年先出貨再加一定會DELAY兩個月

同埋唔會平，應該過千

Figure靚少少嘅都過千 過千已經好平常

幾時有s2

等下啦

any update?

真粉應該all in Yamaha Vino Deluxe

用落點
舒唔舒適

芝麻隻綠色兩個星期賣曬...

重要係本地人先有得訂

入咗手

木顏色風格 幾靚

邊度買？

應該要訂
見到有現貨請講聲

還好，不過一開就有陣臭味，洗一次之後就冇事用得

Amazon食炒價¥6320

織得好疏，好似唔係好暖咁？

不過有愛就好啦，出街禦寒用第二條。

amiami咪有現貨

聽日去山中湖就見真章
呢兩日鳩遊東京都還可以

唔係網購

你想香港買？

唔係講緊日本現買咩 條隊跟到亂晒

我出發旅行前心血來潮想車就上amazon買寄去酒店

成條都用PMMA做

Acrylic ?! 會唔會比佢電到痴線 ...

是真的！［sosad]

想睇有氣氛嘅露營片 有冇channel推介
日本最佳

再販，可以夏天用了

夏天用頸巾？

結果呢條係夠唔夠暖呢？

我覺得都暖啦，不過第一次用之前一定要洗一洗先
用之前洗過一次, 去完滑雪洗左一次, 番黎HK又洗左一次都冇咩變形我覺得質素都算係咁

同埋戴出街行左咁多日都冇人睇得出係毒撚野

今次旅行行左第5,6,7卷D地方都幾滿足

真係有鴿 ...

海鷗吧

樓上巴打聖巡

但係1-4卷動畫改編左O個D冇去，睇下遲D會唔會租部露營車玩番3日兩夜
不過O係富士山揸車差唔多兜左成個圈, 天氣好望住個山真係心情好好

咁樣玩一次要幾多日呢？

由我上野租車開始計DAY1

DAY1:上野拎車->富士SPEEDWAY->KIRIN酒廠->山中湖CHECK IN

DAY2:一早去富士吉田影日出->富士山二合目YETI滑雪(經富士下東面->南面->番同一間HOTEL

DAY3:山中湖6卷恵那、あき、あおい凍到結冰個位影日出->番HOTEL食完早餐約9點->經富士山東->北->西邊路去第7卷撫子食炒麵煎餅個位食野->去靜岡冰果千反田大小姐屋企->去第5卷リン老母叫佢去買茶葉個位買茶葉+食甜品->7點去到濱名湖(5卷,撫子未搬之前住O既地方)星野CHECKIN

DAY4:10點半左右CHECK OUT->半個鐘車左右上到奥浜名湖展望公園 展望台(5卷リン,撫子同埋佢個FD夜晚吹水O個度)睇左一陣, 揸車上去條路好窄都幾危->揸番落下面10分鐘左右去到浜名湖佐久米駅(5卷撫子帶リン睇海鷗O個個站)，睇完就去車站馬路對面さくめ(5卷撫子帶リン請佢食饅魚飯O個度)，不過我覺得呢幾日食得太多野冇咩胃口再食饅魚飯就冇入去食了，但係如果大家想去食就要早D去, 因為好多人揸車去食掛晒隊->之後就揸個半鐘車去到名古屋, 去到大約中午兩點

^係真的

DAY3行程比較趕
同埋DAY2,3睇日出我係見天氣好先臨時決定去影日出的

冰菓係乜料

太長唔 quote ...

原來千反田間大宅響長野，我仲以為響高山嗰一邊。

因為高山冇一間咁有歷史O既地主屋, 所以去左靜岡呢個花鳥園取景，然後動畫再畫大佢3倍

高山上年落最大雪O個陣去左, -8度
一日內食左燒肉->千反田幽會CAFE食TEA->之後即學姐幽會食TEA->夜晚食SUKIYAKI
食到嘔電

呢個景原本我都覺得自己冇咩機會去得到，不過今次當決定左個行程去山中湖->濱名湖之後就重燃希望

我婆

張掛軸正喎！
有無其他款？

我買左佢個2019坐檯日歷, 好靚

amiami好多
想買多張有粉妹

想要 d 齋景無人既掛軸…

冇人淨係要景O既咪呢D囉

原作版就大把款

人地畫出黎嗰張靚 d 嘛…
雖然呢張風景都唔錯。

我見高山都有海報

仲一街都係添

有埋車

應該好貴

Phat

漫畫移藉係咩一回事

係咪要摺埋forward

預售日期係？

未知 尚未示意

長頸鹿

犬山土人開訂喇

個特典好貴

下面嗰張個樣畫到有d 怪

一舊水買特典算係咁啦

YAMAHA x 搖曳露營 特別篇漫畫

想學車鳥

無人post 凜子黏土人？

COMIC FUZでは、まんがタイムきららフォワード（芳文社）で連載されているあfろ「ゆるキャン△」の移籍連載が開始予定。
話會由KIRARA FORWARD 移籍 去芳文社個新漫畫APP(我事先登記到到宜家都仲未出)

係就好, 唔駛個個月要等多18日先有得睇KINDLE版

個app出左了
不過勁仆街一話斬開兩part賣， 睇插畫一張都要俾錢（俾左）

咁又好似過份咗

預左佢會使仆街野
不過個app反應又差， d coin管理我又覺得麻麻

同南極crossover

應該係愚人節玩笑

1月雙雄
其實我覺得南極幾leung 又硬煽情 average都俾多

想睇

Phat! 嗰隻撫子4/18開訂，有LED
銀包仆街了

補link

好似都係奸笑社既產品吸引 d。

有點昂貴

返睇咗幾次了
睇完個人好輕鬆

想問下動畫做到漫畫第幾本？

第四本

日本妹真係好壯
攝氏2度好似夏天咁玩

響外國見過有鬼妹響零下一度著住短袖女僕裝行過…

2020年1月放送

正唷

又一月…事隔兩年啦！

rin好靚

2020

慢工出細貨

美波畫風又唔同左

4月26號第8卷發售

1920 x 1080

凛老母

日文定中文？

日文
我冇咩點見過中文漫畫會有咁準確嘅出版預告

#7好似出咗無耐，應該無咁快出#8

不過今次要讚一讚東立，等中文版唔使等到變化石。

4、5期等到變化石好耐

係 5 同 6 中間隔左半年，唔知搞乜…
不過 4 cover 晒動畫嗰一段，慢慢出都 ok。

但係 7 又出得幾快。

撫子又有新Figure

土人都公布再販

黏土人 各務原撫子 再販/Nendoroid Nadeshiko Kagamihara Rerelease

作品/Series : 搖曳露營△/Laid-Back Camp
預訂日期/Per-order : 2019/6/18 12:00JST

#黏土人 #Nendoroid #ねんどろいど #Nendos #GSC #Goodsmile #黏土人園地 #NendoroidPark

之前miss 左唔好再錯過啦

果然好貴

前排去左身延同甲府聖巡,去埋局長間武洲屋, 真係好正 (打左遊記可以起底)
多得撫子介紹先無錯過食ほうとう 真係好好食
最慘唔識渣車唔可以好似巴打咁去咁多地方浩庵都去唔到

新入坑
順帶一問 有無香港既周邊可以容易入手(eg:where)

yamaha vino

模型
邊到入手

買架真嘅都只係4位數

廢青無牌

有無 凜figure

買芝麻送城

幾時出#8？日本出咗一段時間

作畫
似乎預算多咗

cctvb星期日朝早播搖曳露營，有興趣既ching可以睇下。據說配音不錯。

一月

火魔法師

正 2020 冬季番
要瘋狂買周邊

摩牙~

其實隻8bit碟係同人定官方

【チケット受付中】
「ゆるキャン△音楽会2019」のプレイガイド先行予約チケット終了まであと2日！
花守ゆみりさん、東山奈央さん、豊崎愛生さん、原紗友里さん達、豪華キャストも集まる賑やかなイベントとなっております！
下記URLからお申し込み可能です♪

有無巴打見到有新一期？

Cls 出埋把刀

提一提漫畫 vol 8 已見街。

呢套野d周邊多到
毒撚錢真係易賺

諗緊入唔入返條頸巾呀

加個logo就貴D

テレ東1/9から毎週木曜深夜1時OA
キャンプ漫画の金字塔
「#ゆるキャン△」実写化決定💥

出演
#福原遥 as #志摩リン
#大原優乃 as #各務原なでしこ
#田辺桃子 as #大垣千明
#箭内夢菜 as #犬山あおい
#志田彩良 as #斉藤恵那

old news but

「へやキャン△」放送前番宣CM

天氣一凍就諗起首ed

新しい日に 自由を吸い込んだら

仲要沙沙地既收音機版。

室內露營

?

2018年10月7日的「ゆるキャン△ 秘密結社ブランケット入団説明会 2018 Autumn」上宣布了短篇動畫《室內露營△》、動畫第2期及劇場版動畫製作決定。

短篇動畫《室內露營△》於2020年1月6日開始播出。其中episode0已作為特典收錄於本篇動畫的BD/DVD第1卷，該集以及與本篇動畫同步播出的短篇「桔梗信玄餅の食べ方」「キャンプの練習」「うしろの齊藤さん」於2019年12月12日開始在YouTube陸續進行期間限定放送。

電視劇
2020年1月起，每週五1時至1時30分，在東京電視台的四劇25時段播出，由福原遙領銜主演。

演員
志摩凜 - 福原遙
各務原撫子 - 大原優乃
齊藤惠那 - 志田彩良
大垣千明 - 田邊桃子
犬山葵 - 箭內夢菜

又 室內露營△ 又 電視劇

係 有真人版

邊度

荔枝角 D2
怡和街 商務印書館

tks

新主題曲

希望唔好崩壞左

so comfy

有收音機版既咩?

無正式出過，第三話臨訓前聽廣播時以插入曲形式播出。

呢part真心驚奇同好feel

*驚喜

咁可以試埋 8bit 版…
唔止有驚奇，仲有 d 獵奇 feel ...

唔似吖 幾得意

shiny day
________________

OMG

最愛我凜

反而配單車好睇好多，
之前架棉羊仔實在太玩具 feel。

牙明

呢個好似係bd附錄嚟

整左個GIF(LEVEL)

幾好

真人版預告公開

s2先行畫面

我凜bb 呢

CG 背景？

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

就咁睇背景係 too good to be true ...
希望今次真係深度旅遊節目。

我凜bb

ショートアニメ「へやキャン△」放送前番宣CM
房間露營△（へやキャン△）

似係得我凜無壞到

新GIF

等一月 呢個可以開個個新推唔返上黎